點解要紀念廢老屈原

受d挫折就跳河自殺

口德撚

哇連登仔咁黑心

不嬲都係

口德值+100

憂國憂民 壯烈犧牲
邊度廢老

廢老 淨係得個憂字
我都識啦 我憂柴憂米添啊

有假你放就感恩下啦

冇屈原你會多日假?

跪低謝恩啦

有假放就唔好嘈生曬啦

有勇氣跳河 點解冇勇氣面對楚王

你去睇下佢D作品
佢係好人黎 不願同流合污
同宜家D廢老冇得比
早期带領 楚國變法 唔怕觸犯貴族利益 被眨後 依然關心國家
路漫漫其修遠兮 吾將上下而求索

楚王唔願見佢

點解自殺前唔諗下非洲班細路

尋晚楚王鬧得我好岩

0抗逆力

輸撚左 巴打好野